---
title: Простите!..
byArtist:
- name: Ariel
  role: Светлана Лимаева
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Денис Шамрин
  role: Делегат
  image: /images/photos/den_1.jpg
- name: Виталий Трофименко
  role: Анатолий Милиневский
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Виктор Аргонов
  role: Музыка, либретто, звук, аранжировка
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**<u>[Актовый зал исполкома, общий план]</u>**

*&lt;аплодисменты>*

**Лимаева:** Простите!

**<u>[Актовый зал исполкома, ближний план]</u>**

**Милиневский:** Что за чёрт... Она упала в обморок!..

**Делегат:** Анатолий Сергеевич! По-моему, это скандал.

**Милиневский:** Да это, конечно, вряд ли... Но почему у неё такой голос?

**Делегат:** А что?

**Милиневский:** Это же АСГУ...

**Делегат:** Вообще, да, очень похоже... Странно.

**Милиневский:** Пусть передадут, что я хочу с ней поговорить.
